共和黨Solomon Yue :香港人不要忽視「小勝利」, 可以「積小勝為大勝」

不必再話「香港人無贏過」

不嬲覺得係。
成日話場運動冷確，咁撚多條人命，咁撚多個失蹤，點冷確。

係小勝 , 但不是階段性勝利

老鼠銘已經放風話要特赦輕罪嗰啲，擺明就跪。
On9999 輕罪都靠唔撚入，就話特赦。

加油
和你shop
黃色經濟圈

Small battle有蠃又有輸

War就有排

同意長期作戰忌浪漫亦忌苦行

借一借位 最新差35000 人
呢條係新 唔係上星期簽夠個條 好多人未簽
（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》

#776 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

睇人地幾緊張 大家幫幫手 30/12 截數 最後3日
———
1.1 維園見

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

告唔入就話特赦想呃鳩人

小勝係幾多都要，但咪因小勝就停左唔郁就得

國際ABC 經濟

唔好幻想一場決勝負

成個月前啦

Now we fight an attrition war with tit-for-tat & 1 step-1 small victory at a time.
消耗戰，長期戰，鬥長命

Emperor Pooh

連登仔:未贏呀，要記住乜乜乜乜呀
唔準開心呀，要喊苦喊忽苦行呀

有部份人高舉失敗主義，令所有小勝利都要低調地冷卻，明明應該大肆宣揚一番，重振士氣。如果你覺得大家慶祝完會忘卻抗爭，咁係你對同路人信心不足，談何團結不分？

香港人報仇

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

WE SHALL NEVER SURRENDER

係到左依家
我地唔贏唔得

冷卻呀 確你老母咩
咪撚用普通話拼音啦屌你老母

建設民主中國...

明明區選大勝好值得開心
即刻跳左班5毛出黎帶風叫大家唔準開心
慘在好撚多白痴又信幫手叫停，冇眼睇

寸步不讓

香港人！加油！反抗！報仇！

天主教徒應要十分留意中國正在對香港教會做了什麼，太晚發現一定後悔

其實啲人出post前唔會睇多次有冇打錯字架咩

運動已輸撚去哂邊

連登風向唔苦行就係港豬喎

我哋有獨立思考能力
知道自己做緊乜

唔係想苦行但感覺身邊唔少人好似回復左之前咁....
和你shop又好集會都好都無咩人出...

Push

推

火水永遠都係共產黨潑
唔洗驚熄

幾個月前和你飛都少咗人出，唔代表運動完結，之後幾個月大家都好落力參與其他行動，同一種手法有人放棄有人繼續，唯有諗多幾樣唔同既行動俾大家參與

屌，錯字姐，唔撚洗咁。

然後會掉返轉頭屌你做乜唔苦行
話要割晒你哋𥱊

831

開心一刻都唔得 邊個開心邊個輕一陣就係鬼

如果佢真係特赦，一定搵係班鳩拉告唔入嗰d，扮哂野有讓步。

錯到離晒大譜囉

用普通話拼音又唔撚揀返啱隻字

tui

大家加油

你冇錯過字。

錯左我會認會say sor會改正

得 改番
冷卻。
錯字王黎。

唔同意
咁黑警咪大勝？

留意返個message
佢間接公開承認維尼打算落order屠殺香港人

見到呢句有d感慨，香港真係一路輸咗好多年，2014年更加係「輸」到一股好重既無力感壓住整個香港

今年2019年，經歷咗好多大大小小既事情，有部份真係小勝，尤其中国人來港數字大幅下降、和你shop攬炒商界等等。

2020年，唔好鬆懈，繼續延綿香港人黃金既力量裡裡外外抗爭，繼續擴闊我地既版圖增加影響力，以慰逝去義士在天之靈。

8月頭果陣爆眼事件
的確係最危

深圳集結大量軍隊
果排有post好似講過中美有溝通過香港問題
阿trump由原本對香港不溫不熱變到講如果唔人道對待香港個trade deal就冇得傾

Trump係有照住香港

推推推推推推推